Tulli Märt Rätsep omma wenna Simoga Koggokonna Kohtu ette, ja pallus omma wannatuse pärrast Prottukulli tunnistuse alla ülles panna.
Et ta omma wenna Simole 2. wak Rukkit wõlgo ja praegu tassuta ei wõi. Kos ka temma went Siim aega möta tasomise peäle ootma jäi.
